順豐垃圾到閪咁

話說我網上買左野
間公司用順豐
咁送埋上門既
結果件貨星期日到左順豐門市
我知佢地星期日唔會派人上門派件
咁我見到左，都自己落去門市攞件
去到個門市職員同我講
唔夠人手分件，到左都唔攞得
咁我已經話，我唔介意等一等你搵
我想今日攞到
佢話無
咁我打左上客服問
客服話之後覆我
結果8點先打比我話佢地唔夠人
仲未分到件
咁我都算
我話：咁星期一5點前送到上門得唔得
個客服答應我得
結果等到岩岩6點
都未有人送上門
我打去客服
佢話有人幫我改左自取，唔送上門
當時嬲到我
我話我無未改過
咁佢再問門市
門市話今日無人派件上門
要派等聽日
我真心覺得順豐垃圾到閪咁